{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026125",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "쿠키버니비"
    },
    "text": "全北大学に位置する手作りデザート店では毎朝から様々なデザートをご提供します。 しっとりとしたクッキーからスコーン、ケーキ、手作りシロップエードまで、すべてのデザートはお店で直接作られて味と鮮度を保証します。 特にシグネチャーメニューとして知られているバニービーラテと一緒に甘いクッキーをお楽しみいただけます。 店の営業時間は土曜日から金曜日までの11:00から21:00までで、日曜日と月曜日はお休みです。 お店の位置は全北大学地下歩道前の農協から徒歩1分の距離に位置しており、ヘガン内科とヒムチャン薬局路地の最初の商店街の建物に位置しています。 メニューの価格はアメリカーノが3,000ウォン、カフェラテが3,500ウォン、バニララテが4,000ウォン、キャラメルマキアートが4,000ウォン、サマーラテが4,500ウォン、カフェモカが4,500ウォン、アフォガートが4,000ウォン、緑茶ラテが4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この手作りデザート店はどこにありますか？",
            "answer": "この手作りデザート店は全北大学地下歩道前の農協から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店で提供されるデザートの種類は何ですか？",
            "answer": "このお店ではしっとりとしたクッキーからスコーン、ケーキ、手作りシロップエードまで、様々なデザートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このお店のシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "このお店のシグネチャーメニューはバニービーラテです。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は土曜日から金曜日までの11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このお店の休業日はいつですか？",
            "answer": "このお店の休業日は日曜日と月曜日です。"
        },
        {
            "question": "このお店の価格表にはどんなメニューがありますか？",
            "answer": "このお店の価格表にはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、キャラメルマキアート、サマーラテ、カフェモカ、アフォガート、緑茶ラテのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店のアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "このお店のアメリカーノの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "このお店のカフェラテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のバニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "このお店のバニララテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のキャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "このお店のキャラメルマキアートの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のサマーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "このお店のサマーラテの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "このお店のカフェモカの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のアフォガートの価格はいくらですか？",
            "answer": "このお店のアフォガートの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店の緑茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "このお店の緑茶ラテの価格は4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 558
    }
}